兩藍絲涉去年大三罷襲擊手足 獲律政司撤控簽保守行為處理

#九龍城裁判法院第一庭
#鄭念慈裁判官
#傳票案件
#0805彩虹
#不是手足

🚹D1鄭漢權🚹
🚹D2何志強🚹

控罪：普通襲擊

背景：

2019年8月5日大三罷彩虹港鐵月台有市民舉喔牌呼籲罷工。本案兩名被告動手阻止而被捕。D1承認有拍打證人一手上寫著標語的木牌，否認襲擊證人一。D2否認襲擊證人二

分別自簽1500元守行為12個月，另支付堂費300元，撤控☠️

大律師公會:不評論

Department of Joke

搞笑司

藍屍做乜都ok

為所欲為

鄭念慈

藍屍殺人放火最多社會服務令
律政屍好波

大律師公會主席咪就係馬道友愛徒
迫害警暴受害人的胡雅文又係馬道友愛徒

根本最後美國定中共勝出, 呢條馬友一樣唔會出事,經典買兩邊

藍絲平時謀殺都做得出 呢啲咁小事 律政司撤控就一定啦
人治社會

佢地班人阻地鐵車門關閉又點計？

Dept of Joke ! London bitch 死全家啦

好驚制裁

屌

Doj ?

我都扮藍絲 著住我愛警察tee打狗官會唔會無事

法治已死